同條女講明想溝佢

唔受咪算 仲要周圍唱 真係屌你老母
所有我屌唔到既女都係臭既

On9仔 女都唔識溝 比人唱抵死

你當你周柏豪？

鬼叫你生得樣衰咩

傻鳩

😂